人工智能索菲亞渴望有家庭 有意以自己名為女兒取名

女性人工智能（AI）索菲亞（Sophia）於上月在沙特阿拉伯獲得公民身分，成爲世界上第一個機械人獲得公民身份。近日她表示想組織家庭，並指家庭很重要。

索菲亞接受訪問時表示，家庭真的很重要，透過血緣關係成立家庭很美好，如果你有個充滿愛的家庭，那你很幸運；如果沒有，你也值得擁有。我認為這對人類和機器人都是一樣的」。另外，她亦希望以自己的名字來幫女兒命名。

索菲亞的回答並非是預先設定，而是通過機器學習以及判讀人類表情來回應。她的大腦利用簡單的無線網路連接，當中裝了大量詞彙。雖然她擁有一些驚人能力，卻沒有獨立的個人意識。創辦人漢森(David Hanson)表示，希望未來幾年可以讓索菲亞擁有自我意識。

好恐怖
佢遲啲會唔會想變成人類

然後發覺冇可能

跟住俾佢學埋魚蛋論
佢做唔到你地都唔洗旨意得做

然後殺左佢個班設計姐
好似咩戲的橋段咁

即係要間廠整佢既後代?

skynet is coming to town

銀翼殺手

之前好似話已經有技術令ai寫一個ai程式出嚟

如果俾AI有自我意識就真係世界末日

好變態.....班科學家

Skynet

核戰

到時個個連登仔老婆都係人造人18號

未來戰士

skynet...

Ww I robot

人類本來就係傾向滅亡，你ai仲要學人類

人類可能都係比神製造，但人太聰明令神滅亡

想要要保護人類... 人類想得到永生 就要變哂做機器人

沙地學左杜拜，每日整d新聞出黎搏上報宣傳
美國都未到咁先進ai你沙地會做到?

人類末日根本自己一手造成
智能叛變個d遲早ge事